有d野頭一兩次就好玩，之後就悶架喇

十連
召喚